%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%\

% pokud nechcem aby nam to zmensovalo pismenka v nazvech titulu, 
% tak to obklopit chlupatejma zavorkama

@misc{ fer,
  title = 	 {Challenges in Representation Learning: Facial Expression Recognition Challenge},
  author = 	 {Pierre-Luc Carrier and Aaron Courville},
  year = 	 {2013},
  howpublished = {online},
  note = 	 {[cit.~2019--12--27] \url{https://www.kaggle.com/c/challenges-in-representation-learning-facial-expression-recognition-challenge/data} }
}

@ARTICLE{vgg16,
       author = {{Simonyan}, Karen and {Zisserman}, Andrew},
        title = "{Very Deep Convolutional Networks for Large-Scale Image Recognition}",
      journal = {arXiv e-prints},
     keywords = {Computer Science - Computer Vision and Pattern Recognition},
         year = "2014",
        month = "Sep",
          eid = {arXiv:1409.1556},
        pages = {arXiv:1409.1556},
archivePrefix = {arXiv},
       eprint = {1409.1556},
 primaryClass = {cs.CV},
       adsurl = {https://ui.adsabs.harvard.edu/abs/2014arXiv1409.1556S},
      adsnote = {Provided by the SAO/NASA Astrophysics Data System}
}

@misc{ sharma,
  title = 	 {How to do Facial Emotion Recognition Using A CNN?},
  author = 	 {Nishank Sharma},
  year = 	 {2018},
  howpublished = {online},
  note = 	 {[cit.~2019--12--29] \url{https://medium.com/themlblog/how-to-do-facial-emotion-recognition-using-a-cnn-b7bbae79cd8f} }
}

@misc{ cnn,
  title = 	 {Neuronové sítě - konvoluční sítě a zpracování obrazu},
  author = 	 {Martin Pilát},
  year = 	 {2019},
  howpublished = {online},
  note = 	 {[cit.~2019--12--29] \url{https://martinpilat.com/cs/prirodou-inspirovane-algoritmy/neuronove-site-konvolucni-site-zpracovani-obrazu} }
}
